[烽煙四喜福逸]十二月二十六日沙田十一場泥草混合討論區III

馬PO龍虎榜:
Greenwood綠木 651.5
尊兄 561
人一世勿一世 471
新力必 467.3
Win神Ho 384.1
SakaXhaka 295.5
波利 270
saho 231.5
金仕芬 208.5
Priestgod 187
火屬性比卡超 139.5
方嘉藤惠 93.5
心之所慕陳曉明 91.5
潘頓正賤種 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
屠殺馬會 22.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
金世正 9
切柒裂桃 8.5
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
當家精選 -15
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
大衞希斯 -50
冬天沒有雪花 -72
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
韋舒亞(離家出走) -102.5
痕哥仔 -112
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -144
智高無上 -156
child -160
買韋達會發達 -179.5
冼毅力saint -188.5
單挑 -204
中出大俠 -240
七色 -243
蔚藍海角 -272
跟方駿暉贏大錢 -281.9
梁家俊(無傳承) -292
福逸 -350
囧 -357
時時精綵(馬王) -368.5
覓腸 -394.5
Yurab -421.5
小川ともみ -423
なつめみお -518.5
寶高 -556
烽煙 -617.5
華可可 -720.5
蘭仔 -900

26/12 馬PO精選
R1 緻寶駒 (波利)
R2 飛帥 (金世正)
R2 合夥贛勁 (七色)
R2 坪山新星 (梁家俊[無傳承])
R3 有錢分 (冼毅力saint)
R3 喜進龍 (蔚藍海角)
R3 紅寶舍 (中出大俠)
R4 五邑之星 (Win神)
R4 逍遙駒 (智高無上)
R4 遨遊之星 (寶高)
R5 平海飛星 (奧書)
R6 雙天至尊 (尊兄)
R6 愛逍遙 (SakaXhaka)
R6 創高峰 (Priestgod)
R6 珍珠鳳凰 (買韋達會發達)
R7 快步速 (人一世勿一世)
R7 連連行運 (新力必)
R7 電訊火箭 (時時)
R8 創意天才 (蘭仔)
R8 勤德兼備 (屠)
R8 勇猛神駒 (なつめみお)
R8 瞳矓光彩 (綠木)
R9 烽煙四喜 (烽煙)
R9 錶之銳 (saho)
R9 逍遙自在 (痕哥仔)
R9 柏林探戈 (大衞希斯)
R10 傳盛 (冬天沒有雪花)
R10 福逸 (福逸)
R11 宜春輝煌 (覓腸)
R11 明月輝煌 (華可可)

三圓！

隻7 p回飛 win 落飛 cls

thx必蛇

機械戰士啲後勁冇撚哂

6環已斷
保羅三圓真係好勁 仲有貨賣

好彩唔記得買

屌你個閪3疊望空

莫雷拉去咗邊

潘頓

周俊樂

真係要變機械人

周狗買佢唔贏，唔買就贏
仆街仔

波健士勁撚到

海島才子沿欄推進諗住正喇，衝都唔能衝

部能沿途3疊
早段攝少少點會冇P

1400咩擺咁後

賽績派大勝？

買雷又冇

巴度

賀狗回哂塘啦，啱啱黎就勁

屌 中哂啲腳

多謝巴打 跟左

神蘇都冇得傾

正 追返哂頭6場輸個d

屌你老母雷9
又係一用你做膽就跑第4
我屌你老母

呢隻真係正宗尻馬
買親佢都無運行

三甲全部裡面

機械人影都無

係咪得我咁on9
買3-14
7-14

睇下條友隻3圓放頭
換人後上贏得咁易

睇落仲有得贏

潘狗去咗邊呀你老母

波利痴撚線

千四次次最快末段 一增程就冇

Lm

騎豬王最快派彩紀錄係第幾場

日就月將增程

馬po會員獨贏過關3x7
翠湖飛鷹
烽煙四喜
福逸

點賭呀

3t有人中
4百幾萬

今日正數好多 仲賭唔賭好

呢隻換周仔後上有排上

贏就谷

翠湖飛鷹似Rip左

lm

古天樂黎

勇猛神狗係咪又係d分盡馬

等谷草

烽煙四起點輸

又等?

得第2關係易
另外兩關難到....

2233
但呢場好多難出頭既馬，安采都係西西地

唔撚等啦
呢場搵佢做膽

熱血鬥士好好地過黎跑泥做乜鳩

睇書

潘狗+咸成+分盡馬

智利馬王點睇？

創意天才啦 話哂幾球野貨

中尾兩關...
頭關差隻最冷

彭國年(0分)

點贏

全力支持馬Po兩會員

勇猛神狗既極限已經到咗，係時候到我勇戰神狗發揮....

比啲信心我！

兩場都中q

其實神騎系堆南美馬買返嚟貴唔貴？

第8場, 隻隻都好似有D料
但好似隻隻都唔撚識贏

我八太子同勞動創造果陣都係咁諗

喜蓮啦今舖，話哂跑國際，質都高d

下場有咩心水

今日好西
得兩場有錢收
仲針緊

何妖今日信唔過

有咩位置馬..針晒

平過澳紐歐洲
幾百萬應該得

勤德兼備

Kc

蘭仔創意天才破燈？

神蘇今日想點

要交會費

今日kc有態
就精神威 4 7

出面唱緊安采主力創意天才副車

今日蘇狄雄上身 咪煩

澳洲買隻出名PPG都要四五球

安采真係值咁熱？

安采 劈少少

去拍賣會舉啲良血馬就要
一係學笨輝買非良血但係有型格款頭嗰啲

射咩

少少係幾多？

50,000

6

勤得後上殺曬

勇猛神駒穩膽
拖 4 7 8

屌
3x7買咗3x1

1拖 2 3

天才今場先真

莫狗

1號針得

吳婉芳漏閘

安采咩事先

安采

針得

嘩屌又爆冷

韋狗搞緊笑

爆到

巴度騎咩撚嘢啊

服撚咗

蘇銘倫弱撚智

屌你老母呢隻贏
2班2000

好撚野

傻仔兩個

大船沉一沉

笑撚死今日D馬

未來人

最冷幾隻開晒

做乜事呀，包尾尾二返

阿奠TEAMKILL

安采包尾

R8 勤德兼備 (屠)

潘明輝

爆撚到

安采包尾
13識唔識練馬

痴撚線

輸死人咩

插拉開冷 今日都係算吧

今日場場都勸介馬

蘇狄雄confirmed

創意天才就頂住佢喎

跑咩

求下你比我中3關
買錯3x1啊

開隻最鳩冷既吹撚脹

點度啊仆街

又死一隻

蘇銘倫on9?

阿奠二疊頂住神蘇三疊
勁撚到

勇猛神狗力好短
潘狗盡曬人事

賭神

巴度守好位

入直路搵唔撚到位係咪有撚病啊屌你老母

cls，雖然隻勤得忠心姐
田草2000 都有點估呀

呢場輸撚死人

神蘇超神走位

跑咗2400點贏

準備戒賭了

越少馬越爆吊你老屎

望空三疊

中勤德兼備

蘇狗跑乜9

天才隻馬頭FINGFING 根本唔係比人騎
番鄉下食草算啦

隻隻走哂佢仲比馬困ing

中

風

天池咁都W唔到

大家戒賭未

買左1 9 10 想跳樓

巴度真係幾好野

部署緊 星期六真係痴撚線

華SIR

box seat走去中間塞車屈到

巴度勁撚到

中風

星期三隻勞動創造之後決定左

直落4場7號

7俊隻隻響到

想知閪拉係點樣覺得隻創意天才係放頭跟前嘅馬…

原本走3 4位黃金包廂
之後變左包尾果2 3隻入直路

爆撚完 開返條熱門三寶算啦

韋達定韋賊

會員烽煙四喜

孤注一擲

懷念賭波馬

其實13識唔識練馬
唔撚識就算
包尾Q

屌佢入直路仲讓人哋創意天才走先

撞開佢望空衝啦

有幾撚on9先會買巴度

巴度我屌你老母，老苗可以blacklist佢未

好肯定縮返1400 1600爆鑊勁

我正式宣佈

巴度=弱智

8歲初跑二千贏到甩哂，賭神先中

點解會拖安采

13學撚埋肥鬼上兩季d仆街野，冷門先去

你唔係唔撚參與下話

啲馬主一千幾百萬買隻啲分馬俾佢練真係

下場繼續7號翠龍allin位置

佢兩隻殺撚死咗場馬

事後想做威水咪出聲囉

翠絲：真係慘呀

屌你想點啊

派

成堆賭神上哂水

屌你個彭國年 下下勁用力坐落隻馬到 隻翠湖成條直路無上過咁

韋達莫雷拉兩個都係弱智嚟

呢啲日子呢啲賽事本來用意係比啲四歲馬爭分跑三關
點鳩知次次都跑啲舊馬出來劏哂

最後一注 phone in 孖寶全餐 食唔食得過

躝啦

巴度神騎乘
一路靚位直路塞車

其實點解啲人成日中完貼事後仲要屌中唔晒

賭神華蛇

參左$10

上黎食花生先

唔派就縮返入老母閪度啦

標題馬

跑完呢場去經典一哩大縮程又未必太好

有冇賭神解釋下點中

垃圾馬都贏一班2000 賭閪

細number馬太廢

@奧

以為好型

烽煙福逸孖寶 最後召集

6寶

未見過個人嗰下先好嘢

今日block撚左幾件呢D

可以唔跑1600既
贏左證明有2000力直接去打吡，慳番啲力唔跑果兩關，呢啲賽事係用來爭入場卷架嘛

一早望空贏左啦屌

將耀

Full book有p未？

見到都眼撚冤

有冇好鬥心忠實粉絲

唔敢講贏梗
但唔會而家呢個名次咁柒

法國佬尋晚係咪群p嚟
個個都食咗屎咁

時精同迖都係贏呢場
之後跑經典一哩就唔夠衝

今日點

死賭仔去貪心狗架啦
佢地買盤都想要全格

巴度幫我回晒血
唔屌佢了

仲有冇四歲怪物未出

我六環而家斷左佢

唔係賭神無得贏啦

巴度田草上一隻win係咩馬

樓上勁多賭神

聽講你中左3圓 勤德 孖寶

廢到咁都唔屌

成日覺得宜家2班基本上任佢開,根本冇路捉

日就月將回爆血

不過唔識佢地

好多賭神都中冷 好勁

馬po多撚到癲

平海

連隻8歲都贏唔到

thxbb

2,3,4,5班都係

8歲怪物
多撚謝神so
騎到on99

勁搏以逸待勞睇住你班傻仔搏命跑

烽煙真係得？

all in phone in蛇算

真係唔撚知跑咗一半都無走上去做乜柒

跟

輸咗會員會唔會俾人恥笑

金槍會好笑啲

老苗3場搵雷神無可能食蛋！

咪贏咗

三疊望空留唔住啦

熱血鬥士又過黎泥做乜

R8 創意天才 (蘭仔)

蘭仔 -940

大道之正
全季未成功贏馬組合
有無可能新一年前贏一場呢

黎水

贏咗啦今日

外藉騎師號足11場但0分
彭狗

將耀啦

我知

3寶買彭國年

博烽煙贏唔到

佢前面幾場勁中大冷P

buy what

馬房料

盛大光輝
博做賭神啦屌

四喜

岩係覺得今場
四喜會戰死

講定先啦，有冇賭神買柏林探戈，美麗非凡，盛大光輝

次次揀韋達都輸，仆佢個街

錶之銳唔怕二班啦

熱血鬥士

騎師腳軟

跑跑下跛腳死？

賭神唔會事前

美麗非凡究竟想點

下次再揀佢

告狗出2隻都底出
出3隻點會開d正路馬比人

我阿爸買左錶之銳win 佢已經成季冇收過錢

會員烽煙四喜戰死

Rap🙏🙏

負幾多

何妖今日收晒皮啦

最多冇姐，唔洗戰死咁大獲呀

將悅

想試吓美麗跑唔跑到泥掛

好鬥心

大盗至正落飛

神蘇收埋工添啦

又同左路

唔知佢 d阿叔多數都係一個賽馬日3-4百到

今場告仔 將耀

$12m DUBAI WORLD CUP
$5m DUBAI SHEEMA CLASSIC
$4m DUBAI TURF
$1.5m DUBAI GOLDEN SHAHEEN
$1m AL QUOZ SPRINT
金沙軒同阿喬斯係咪冇減獎金

今日潘狗無運

烽煙四喜！

熱血有飛

紅運大師wp

D冷馬隻隻落飛

熱血鬥士！

夠薑開隻盛大光輝

點解買佢 跑開1200依家跑1650

1 7 8 11

接納
4081
位置Ｑ
沙田 星期六
第9場 位置Q
12 盛大光輝
拖
2 紅運大師
13 將耀

有冇得做賭神睇呢鋪

1 10 13 qpr

攬炒

烽煙仲唔贏都唔知幾時有得贏

波狗後追都贏 有幾超

好鬥心 ！

四喜 回得好勁

美麗啡格

愛美麗

盛大光輝

烽煙俾落去無呀

逍遙自在！！！！！！！！

痴撚線 真係爆冷

你老母 谷草轉返黎又有

88 all

cls，盛大光輝
係咪on9

毒男

烽煙4喜

無腳, 我屌你老母!

好老實講輸俾盛大光輝既退役啦

中Q

烽煙4起

呢隻10倍真係太冷

有無咁撚多寶尾馬

烽煙四喜

24倍p都中到

盛大光輝
乜撚野盛大光輝

烽煙

狗會俾人屌到烽煙四起

1 去左邊，位置輸埋

3班升2班 都有第二

慘撚到

痴鳩線

蝕人成撚日都啡格

莫狗屌你老母
大熱玩野

我屌!!!!!!!!!!!!!!!1

P都好分

@會員烽煙四喜

屌止血算

Kc 全程3疊贏
盛大光輝有Q

丁狗

乜能野煙烽四起？

隻馬都算 個騎師

ifc見

贏唔贏都應該退啦

三寶孖寶六寶因為烽煙輸哂

2重低水過Q?

又爆d ufo出黎
買到kc買唔到另外兩條撚樣

潘狗拉馬唔要q

Gel

屌 all in福逸

以後婆良轉倉一律當寶藏論

梁家俊全日係到

中埋3重

5000幾蚊q

Dllm cls

3串1過到

抽1個派盈利10分1
唔派未見過

屌你老母臭閪

我了

二重彩 垃圾彩池

2重少過pq?

我

好鬥心去撚咗邊

中

二重少過連贏？

福逸靠你喇

LM

雷狗係咪贏夠收手呀屌你老母

垃圾

我諗係得霍清先會撚唔贏婆娘堆馬

Hi

有賭神貼中Q飛未

有冇邊棟樓好跳D? 好撚想死

2重仲少過Q 成千
垃圾彩池

話左會死

咁能勁

你邊撚個

大不列顛第3

何妖真係一閪閪到尾

同烽煙一齊退役

福逸樓

講完無買係咪好揼春

希望陣間會然福逸可以陪我

#395

跑埋下一場就去福逸樓

你咪撚煩

逍遙自在第幾次擊殺烽煙？

逍遙狗 逍遙自在

屌你有冇咁多連續上名

冇跳開依到 有幾多層？ 夠唔夠高

奧蛇出水救世人未

我買kc wp ja
隻11點買

會然墜撚左幾千次係呢棟

30幾

爆騷贏埋戒賭算

屌我以為逍遙自在贏完盲門會輸首本路程

本身買3x7
撳錯買3x1
屌我第10場仲要3冷門

烽煙四起跑場田草1000 G3好過啦

你好似上次都咁買
勁

佢首本唔係泥千八咩

好鬥心原來唔撚係泥馬屌你老母

原來今日係俾狗會拆我禮物

你食能屎

美麗非凡次次落重飛次次冇影
莎莎又唔見幾多

我買3x7
手快撳錯

愛逍遙無
逍遙自在有

平海飛星無
平海掌星？

潘狗last 50 米算點？抽筋？

有無我福

11月4日馬PO龍虎榜 賽後結算

馬PO龍虎榜
新力必 675
人一世勿一世 552.5
金仕芬 469.5
波利 385.5
尊兄 314
saho 307.5
痕哥仔 198
金世正 138
潘頓正賤種 122
智高無上 84
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -120
時時精綵(馬王) -128.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -169.7
單挑 -215.5
Win神Ho -217
Priestgod -222
七色 -240
華可可 -248.5
屠殺馬會 -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
Yurab -301.5
小川ともみ -316.5
覓腸 -332
烽煙 -337.5
囧 -357
なつめみお -392.5
蘭仔 -517.5

===============

第三季 獨贏王 披士王 將邀請

馬po精選第一季(係咪12月完 ?) 完季排頭5位分數 減去 11月4日後既累積分數, 得分最高嗰位參賽.
(即係首先要馬po精選完季時排名前5, 但又為防11月4日結算後領先者佔盡優勢, 所以要減去11月4日結算後既累積得分)

無

紅海灣

大鑊了

盲門都羸到返首本根來係easy win

六狗今年都算唔話得
雖然仲有幾隻2019年4歲嗰班喺度獻世

我福過完關p冷過w

Lm 祝中

下場爆埋紅海之星呀笨

PHONE IN 呀～～～豬死啦

贏下贏下上咗第2癲撚到

就爆出黎

比番隻重心，大家咪Jer我ok？

見逍遙自在飛數唔似無撚拖, 痴撚線
我屌你老母

winwin 蛇中硬

今日咁樣呢場唔敢要潘

非戰之罪

-700 唔賭了

量化歡騰

老退啦，真係無計

想派了

說過笑話 烽煙4喜

天要你中姐

大家都漸漸領略到

中馬 要中冷馬

呢個道理

11月4日馬PO龍虎榜 賽後結算

馬PO龍虎榜
新力必 675
人一世勿一世 552.5
金仕芬 469.5
波利 385.5
尊兄 314
saho 307.5
痕哥仔 198
金世正 138
潘頓正賤種 122
智高無上 84
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -120
時時精綵(馬王) -128.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -169.7
單挑 -215.5
Win神Ho -217
Priestgod -222
七色 -240
華可可 -248.5
屠殺馬會 -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
Yurab -301.5
小川ともみ -316.5
覓腸 -332
烽煙 -337.5
囧 -357
なつめみお -392.5
蘭仔 -517.5

===============

第三季 獨贏王 披士王 將邀請

馬po精選第一季(係咪12月完 ?) 完季排頭5位分數 減去 11月4日後既累積分數, 得分最高嗰位參賽.
(即係首先要馬po精選完季時排名前5, 但又為防11月4日結算後領先者佔盡優勢, 所以要減去11月4日結算後既累積得分)

希望福逸按照我賽前比佢嘅策騎指示去跑

佢今日已經乖乖地全日冇上過水

留名

太矮 平時跳開ifc

公布下？

出現了

福逸輸左既又可以去雙魚河放草

我想要一隻重心位置ok 啦..
想追番2k

Lm..想起機

自己追下po，出排位己經比左佢

又有咩偉論

Allin咗牙拉w

上完1400縮1000
又話跟足金鎗條路

我認咗命自己唔係賭神

金鎗無傷過

再大大place得22蚊

12號 真估唔到

2021都就到先黎認？

大賭埋2020最後一日啦

W2.8 P2.9

想買量化歡騰
韋達縮程馬

4-5-8-9
好似幾正

戶口剩返0蚊

大注W!

輸埋呢兩場岩岩好0蚊

C007

幾時有金鎗賭

再大大 44倍W 2.3P
巨額位置

ME!

1月24

再大大p咁撚熱唔講阿佳係唔係收埋食呀屌你老母

個名至理名言

今場買幾多？

福逸2.8win 2.8place 乜事

點撚樣呀PR

Wellington

Beef?

精彩勇士

屌 十蚊紅海之星W

最後100米 時時好綵 睇個勢 外邊 過呀

有無禁勁

3個人巨額都唔同馬

do it just do it

收左錢幫福逸做PR

啱啦 贏錢都係3隻姐

邊3隻 ?

horse

Lm bk左派唔派

福逸點撚輸

平海？

福逸輸跳樓

好

全日重心

13P , 3,6 PQ , 5,12 QQP

福逸W同P差唔多？

星期六
三寶
9 場 12 盛大光輝
10 場 1 福逸

牙福唔好撚贏dllm

Bogo蛇出來救命未

咪咁黑心

大武士！

會員係咪想贏完先上嚟做威水

福逸去馬

會員烽煙四喜開始老羞成怒了

萬眾力得得唔得？

d賠率做咩9野......再大大p 2.8 ?

搏下電路七號算

2.9win
同44win
p都係2.8

仲唔撚係到毛毛

精

方嘉柏準備打到綠格未

跪求中

Real

似乎會員兩兄弟都針

機械
飛星
安采
去哂邊

隻1號做乜鳩

輸哂

咪撚再講福逸place 2.8
開跑 place 有2 倍以上
切全身任何一個器官都得

福逸 3.0 2.8
再大大 43 3.0

試閘

電訊超班點睇，上場尾段都幾快下

出a2之後話要1-8

12做膽追唔追得切呀

支持

1嘅賠率代表W或無影

又買莊又買閒

最後100 大家一齊嗌
紅海灣呀!!

割撚準備派禮物俾大家

威靈頓當威爾頓咁買

1 號p 回到

會員逸B行出去神色都幾好

綠格

咁就67啦

Wellington加油

邊位巴打

落飛了

WELLINGTON P 綠格
會唔會啡埋

切器官果位

直接紅啦

你買左500K 支持下

傳盛落飛

真唔真牙

買咗紅海之星嘅賭神 出咗嚟先？

真係賭撚左呢隻
上場跑1600 扮ON9

Wellington88

傳盛

福逸樓地下搖滾區$300一位

我福啱啱有1m飛

福逸好重飛

個騎師出足11場跑乜9

20開跑

xx奥xx重手

福逸

福逸贏硬？

理閪得佢做乜9
星期6反撚晒logic

0分

傳盛抵搏

馬王？

浸浸黎 痴撚線

冇人買精彩勇士？

新大籐王黎喇

1 7 10 13

時時好綵

1注打落去22呀

2.2

眼神有啲鬥心Wellington

4-8-12

福逸 啪啪啪

馬王飛無得輸咁

潘頓飛得

10 2 100
銀行過數
快lm

開跑未呀

接納
4090
單Ｔ
沙田 星期六
第10場 單T
1 福逸
10 紅海之星
拖
2 平海掌星
3 時時好綵

潘頓飛得, 但係福逸唔撚飛得!

福逸孖寶全餐 係福逸樓等緊大家

20元都有機守唔住
屯門層樓都賭埋落去

LLM

1-6，7，14

精彩勇士P當W

得返2.1
All in左

Same

鴨仔！

手

All in左兄弟爬山

D飛以家先黎

2.0

福逸唔贏真係跳得樓

夠薑開紅海量化

潘頓墮馬呀！

捉哂啲呀

1.9開跑...

贏到無得號

好在 潘狗莫狗幫到手

阿般駛唔駛車落去呀

咩賽果

勁三百米收皮

福逸贏到無得跑呀！

跟大戶勁中

阿般淆底

屌 莫狗又第四原來

2球 奧狗

五百已經禁唔住出咗頭

相比另一位會然...

加得少分又要減肥

好撚過做定期

車撚左10萬

咁正路嘅

主席短途獎gogogo

派未

好痴線

屌呀隻時時好綵大半路程係被其他馬撞又被其他馬夾

加十分就安全

福逸蛇 勁到

福逸=大爛財托世

福逸贏呀！

精彩勇士係威係勢

隻再大大又衝近 幾時先起筷呀

無你咁夠薑真係做唔到賭神

Okay 最後一場 嘉應系

莫狗 屌你老母臭西
第3都冇
莫狗 屌你老母臭西
第3都冇
莫狗 屌你老母臭西
第3都冇

精彩勇士打落去冇

一早同佢交代左要點跑

普通3班馬1隻
仲要得個1100力

腎呢場又大注

四重唔慌好分

有錢既只會愈有錢

56.51

食屎啦屌你老母 點解要買錯

尾場求水

派佢老母咩 真飛都未見過

一個天一個地，我烽

屌傳盛輸個鼻 我個2重彩

差個馬鼻
傳盛

你點話點好啦

福逸應份第一
上季仲憧憬佢可以去到G60個level

乜鳩巨額過關
影都冇隻

又戰死

豬左烽煙 羊番福逸 填唔填得番條數

我都係，1拖48 跑2

果然係陳浩南

呢場又無冷腳 仆街

屌你老母雷9
次次搵你做膽就第4
搏其他就跑個第一
你想點撚樣呀

巴度成撚日搞搞震

56.51 慢過三班標準時間

三寶
9 場 12 盛大光輝
10 場 1 福逸
11 場 14 至尊高陞

尾場開到14我介賭, 屌你老母

其實6號 1下都無打過

福逸要贏多9場先救到高佬新

贏更都狂開鞭
睇黎好想加多d分
騎翻隻馬

係呀，我三寶都係買10蚊咋屌你老母

健康美麗

唔派收返埋拎去同你老母拜山啦

手字柒過烽煙

三百就收皮番馬格打飛機算啦

葉楚航又打疊

又嬲

你出賣烽煙

博愛之光

南珠
屎卓
留tg

重點

你兩個有路?

又中過百萬

紀利雄星準備落飛

尾場but what

終於可以上水
屌你老母
各位馬PO手足聖誕快樂

點解突然之間多咗咁撚多未見過嘅沖出嚟貼飛做威水

福逸（大勝）

賭神係咁

係咪係福逸樓

屌你老母得你係信得過

我烽今晚彭福公園見 88

事後賭神一擊脫落

尾場最值搏就係繽紛遊戲

In Wellington we trust

福逸（ 真.禁住都上黎）

尾場3班1400
又到大龍鳳時間，今次咩劇本

上年包尾
今年尾3條撚樣
又跑第4

馬POST無人輸錢 個個賭神

呢隻我又追左幾鋪

三浦皇成心口撞瘀咗
聽日唔跑得

過開心聖誕

人道毁滅啦垃圾

同左
羅富全全手

廢馬

賭波馬名言

岩岩咩好鬥心馬房料係咪你黎

屌你老母搞到我哂多注跟

彭國年full booking 0分
有無咁廢

win 神點睇赤火x龍 B1

利申今日輸到仆街

算啦
G1 希望變成笑話
佢撻果野都好傷

ln

認錯人

人都去左

聽日幫武豊bb打氣

六狗同期d狗餅好快用盡曬

見日文字入埋你數啦

日文字都被人屌老母
係咪以後都唔屌老木就屌老母

今日有邊位馬po手腳冇上水

你波神出左頭之後多左啲日文系
拍住奧系同必系黎鬥

係，幾擠逼下
岩岩排隊等LIFT落返樓
等左好耐

有冇人要1

苗太: 聽日即刻快跳三段

開隻9比佢 比佢贏莊家$20

咪尾

買到第2場 合夥ON9, 第9場盛大 但無錢贏
屌佢老母閪

好似好多人買至尊高陞

奧書蛇一月一會唔會挑戰3T

MEMEME

開始覺得烽煙好慘

希望當事人俾啲勇氣出嚟承擔責任

從來唔會

賭臨場綠格

嘉應精彩馬王飛？

快樂kk追寶尾？

今晚無飯食

爆騷 赤火驍龍

留意番今日1檔全閪，唯一1隻p係第一場

宜春殺晒？

隻14仲記得我堅持係蔡狗個季最好ppg

嘉應d飛又係好硬

殺佢全家

繽紛遊戲完全無飛既喂

繽紛遊戲

贏幾多？

今季呢

由第一場賭到依家啦呢隻

姐係今場得唔得

有冇改評級？

全組都奇奇怪怪 我買返我老死潘頓算

正賤種

700-,-

冷馬殺手巴度

我信隻馬係二班馬

但最唔最好就算啦

例飛點都會賭

愛得愈深 屌得愈甘

呢隻外檔好難搞

多謝你

最後5舊 繽紛遊戲 1w4p

你贏左都叫做有份小禮物拆下

開新境界一齊唔好中jackpot

奧蛇有冇大紅字馬

尾場雖然叫6隻

比較鐘意4,14多啲

博愛之光得唔得

買10 11搏下算

all in 割撚 繽紛遊戲

同路

1 . 4
2. 14

all in啊拉

屌你連呢D都贏埋
真係汁都LAM撚埋

騎王係咪出左?

要贏一齊贏
要輸一齊輸

至尊高陞

做人係咁

自己覺得韋達未夠班練咁多馬

G持kc, 今日有態而且表現唔錯

狗會on9

佢今日D打TEAM
好撚搞笑

梁家俊騎功真心好
係差隻金槍六十

小注好，自己覺得大馬仲爭一個run

8,9成馬希望唔好跑近下場比返拉

睇下佢贏喜盈運果場

練到on99咁，有啲馬應該部署可以好少少

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默 我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍 錯 應該係100倍先岩 估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力 我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到 你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

捷報 新境界

彭國年熱完身

唔爭在w埋今場, 買左wp支持

英之星慢閘

識野

明顯比巴度搞啦

2020最後一場

爆爆佢

聽日仲有

呢場咩賽果都有可能
好撚癲下
成堆垃圾
刨劇本

上啦屌嘉應

你最勁啦 做威水？

跑
10
11得唔得？

贏撚左幾球野先上水條友

贏兩個馬位係威既

大賭捷報

【女馬伕功勞】「福逸」久休復出即贏，高伯新：功勞歸於女馬伕琪琪

「福逸」上季四戰取得三冠，有明星風範，不過最後一戰跑千四米後左前腳肌腱發炎，直至今日相隔八個月才再上陣，結果初跑田草一千米，負一三三重磅仍贏馬。
賽後高伯新表示今場「福逸」贏馬，功勞歸於馬伕琪琪，因為她對馬匹照顧有加，俾了不少時間照顧好馬匹，今次此駒能復出贏馬，馬房背後團隊亦花了不少工夫，贏馬當然是馬房一起的功勞，至於此駒曾有小許問題，但最重要有耐性，所以今次才可復出即贏，至於馬匹應沒有長力，不會嘗試跑四歲馬大賽，應會在短途賽發展。

會然福逸有囡囡日夜照顧

上年最後W 好似係森仔

下 原來有女

快樂騏驥

肥鬼都要拖啦，今季轉咗玩打疊冷食

肥鬼又嚟

黎水石哥爆多場plz

博愛醫院！

2020年最後一場賽事

老婆知唔知呀

1號會唔會放贏

3 13

會

比料快樂kk

1又唔放

屌你 莫狗

蔡虐畜

屌周狗 唔打隻馬

屌你老母搞撚掂

奧蛇好波

奧

屌你老母乜撚嘢至尊高升

屌佢老母韋達又玩冷去

你要多謝周狗

好勁

點解盛大光輝唔撚贏埋?

周俊樂差d

巴度極限走位

屌隻4頂唔到

[電路一號電路三號] 一月一日田草十一場賽日討論區I

呢期你掂

馬會殺晒

痴撚線真係賭神
至尊高陞點睇得出佢得

我會幫手督促你

老仆街今日大堆頭得個Q

彭國年返鄉下啦…
上場留後今場又跟咁前做乜9

服了 賭神

最佳ppg呀

尾場先巴度 想死

唔好撚BIN啦屌, 好撚想死

嘩屌

仆街潘第4

殺咗隻2屌你老母

精選終於有分

睇唔透明月輝煌 之後就爆比你睇

神犬拉西

好癲

以為巴度塞車嚇到個心離一離

放到咁撚快

我隻愛馬呀

屌你啊

阿拉輸得好

至尊今季仲柒下柒下
點睇到咁準痴線

至尊高陞有步步友影子

巴度留晒力今晚

莫狗夾住左屌

比你睇到 仲係賭神咩

我賭錢不要問，只要信

烽煙尾2呀

唔中都屌, 你係咪贏到癲撚到?
係咪博屌

隻馬輸級數

韋賊

史狗咁快收手第4都唔要？

中間三場輸到仆晒街
重注左福逸同至尊
埋單贏少少

又1000蚊條

換返大摩應該可以跑打比

拖咗4jumped

好撚gay 巴度件衫全部都心心

上次跟左點知一步都無

我信了 賭神

奧神

韋達連續兩日尾場俾人皇天擊殺

彭國年拉馬啦

輸騎豬

六環又斷一關

俾我贏埋上番高d,
過莫雷拉時以為搞掂

聽日有架仔馬

明月輝煌似明月千山

呀康鞭9張基

條垃圾幾時釘牌

紀利雄星走外疊都衝咁近

KC leung你上場贏撚完69倍W 就咪撚咁博命啦
我屌你老母臭閪

一樣4隻腳？

有冇安慰奬

莫狗俾番啲血汗錢我

元旦日再見

英超快車大家win more

三寶幾多

買左潘

你安慰返我好無?

應該千幾掛

史卓豐放頭

3409

3400

boxing day人人有錢贏

紀利雄星放唔出想喊

3409
又34萬

呢隻忠心馬場場近
可惜成日外檔

癲又中

難聽過粗口

史卓豐放到隻嘉應腳都斷

$3409

咁就34萬

3400咁少

今年有無贏2000萬

六寶無人中

邊個唔中福逸都係鬼

阿奠臨過終點望左兩次腳

好撚痴線

今日又贏個首期

真賭神

抵你贏啦 至尊高陞

成9日無啦啦轉跑法

大個都過開心聖誕

六環全部比安采搞撚掂

開心聖誕 我好掛住賭波馬

Win姐尾場勁中

phone in

一撚樣

中三寶喎

2030 有英超蘇超

一齊跳啦, 屌

Phone in 回水未